[13/4賣加場飛] 古巨基演唱會 - 香港站｜5月10-14日

《古巨基我們世界巡迴演唱會 - 香港站特別版 》

日期: 2018年5月10日至14日 (10及14號為加場)
時間: 8:15pm
地點: 香港體育館
票價: $280, $480, $780

* 5月11-13日, 及14號加場所有門票已售罄

<<<<<二度加場！加開5月10日！>>>>>

公開發售: 4月13日 (URBTIX 城市電腦售票網)

網上購票：
電話購票: 2111 5999
門市購票: 通利琴行及其他售票處

古巨基 紅館演唱會 2018

演出日期: 2018年5月10日 - 14日 (共5場)
*10,14號為加場

詳細演出日期
1) 2018年5月10日 (星期四) 頭場
2) 2018年5月11日 (星期五) 已滿
3) 2018年5月12日 (星期六) 已滿
4) 2018年5月13日 (星期日) 已滿
5) 2018年5月14日 (星期一) 已滿 尾場

門票價錢: HK$780 / $480 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館

公開發售10號加場票: 2018年4月13日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

有冇事架
等陣冇人去10/5就pk

係9年

應該唔會嘅 之前嗰幾場賣得都算快

05 07 09 11 去曬

點解咁講？

好記得佢話Amazing World可能係佢最後一場 (雖然佢嗰陣係講世界末日..)
但係等咗幾年又見佢冇咩意欲返香港就諗會唔會係真

收11號280/480 (2張連位）

加場反應冷淡

唔止
佢2007年magic moments
都講過每2年開1次演唱會呢種模式
頂多搞多2次就會停

其實果陣聽都覺得佢有弦外之音架喇..始終由05年11場爆滿，去到11年3場都唔爆，講緊都係6年時間
咁樣推算落去真係分分鐘再開得番一場架嘛，所以當下聽到佢咁講都覺得好心酸
不過事後再睇番，當年開得3場根本唔係想像中咁差，唔好計感染王joey呢d，睇番之後其他歌手既演唱會就知，根本果陣香港樂壇開始再次走下坡，even一線歌手之後都好難好似2010年前咁開到6場，當然周星呢、爆了都係其中一個因素啦

佢算係一個幾悲觀既人
因為magic moments反應都係麻麻
加上同05年太大對比

自動留名

接觸外界音樂多左
好難在為左k歌睇演唱會

不如推下呢個post
啲人仲去舊post

推呀推

明明07年愛得太遲個勢仲勁過05年愛與誠

其實唔係
果陣已經開始有紅歌唔紅人既先兆
能夠將一個爆紅既歌手短時間內拉下馬，商台既造臣運動功不可沒
不過佢自己都有問題既，唔知話佢太封閉定信任自己班底好

同埋啲人將佢同Eason成日放埋一齊都好大壓力

唔少得果期果兩套電影
《愛得太遲》、《甜心粉絲王》
老土、學生作品
完全拉低佢人氣

始終佢紅嘅歌限死咗佢歌路
聽多幾年都係類似嘅歌好難會好似愛與誠咁紅
再加上佢出其他類型嘅歌一般人都係彈多過讚 周星呢同爆了 再講子華說都算係好壞參半

平時個人太正經

成件事好倉猝 由決定開演唱會到依家
希望今次呢個演唱會做好個口碑同返多啲香港
每隔幾個月派首歌唔洗宣傳都keep到個人氣

收14號280/480連位2張

留名

感動既係可以爆了
悲哀既係冷場王又返黎

砵蘭街段片唔用？

屌我想睇呀

留黎煲醋

知咩

係咪真 其實應該冇乜人知優先買
咁遲先宣傳 咁都爆真心勁

有乜理由優先前一日先講，仲要得14個鐘賣

呢個真呀，時間太倉促
唔係fans真係未必知

係，冇幫幫棒仲好，好嘈，但依家似有

有啦，都整埋出黎

已經俾過意見，不被採納，冇計

其實我都唔鐘意，極唔環保

想好好聽歌都唔撚得

上次睇jason直程冇開出黎
當紀念品keep算

其實發到光既野多數唔環保，不過好憎啲發到聲既，係咁拍真係歌都聽唔清

上次有幫棒？唔明點解唔派瑩光棒，根本個個大concert都有

我都係，依家仲放喺個袋到無拎過出黎

11年amazing world有派

一定要滅絕幫幫棒，點解佢咁鐘意

有氣氛d掛
話時話，基仔演唱會好似未試過集體開手機燈？

星期五可以幫大家手搶靚位

11年未咁興？

佢自己都撳停過一次幫幫棒

張敬軒08年玩過
不過的確當年未係咁興

11年邊有人用手機電筒
唔好用碌棍啦 想專心聽歌

可能都未係全部機有呢個功能

果次d觀眾低質到
愈sh愈拍

都有架
當然宜家濫好多

我其中一個柒到唔敢睇系列

唱完拍下冇所謂，但實大把人跟拍子一齊打

王丹儀鋼琴伴奏版愛與誠嗰次
仲要基仔出到聲話其實可以唔使拍住

佢真係派會選擇唔拎 又嘈又阻掟

會拎黎做紀念品

拎番屋企留念

有圖有真相

影開順便share埋入場拎既野

原來係咁先有義海豪情聽
我都唔記得咗

開show前剪個段片宣傳下先

想要天才與白痴多d

嗱嗱聲放晒啲氣佢

宣傳見人唔好拍 ？算數啦香港人理大陸人都唔理啦 仲有大把街客一定會亂拍
好撚憎有棒呀 我想專心聽演唱會 joel用資訊台既page 留言反映下啦

我諗應該作用不大

佢心諗：你班仆街俾我唱埋首歌先拍得唔得

我都有keep呢塊野

Amazing world poster真心靚

記得之前有段林夕回應亂打拍子，搵唔返

比人del左 btw拍岩拍子都好影響聽歌

agger this ching

又係時後出動

頂呀，被逼害，咁都要因為版權del，其他又唔見del

古巨基喺YouTube大部分過百萬view嘅片都已經無晒

依家YouTube 買view唔準
當年過百萬已經好勁
印象中得戀無可戀同勁歌金曲2先做到

係咪金牌出招

呀姐不能沒眼淚

我記得時代個mv係過百萬
後嚟蛋記自己upload過 人哋upload嗰個就沒有了
再之前必殺技過4M就仲喺度

咁撚柒反而過，有mv就唔過

戀無可戀祖宗版3.6m
另外一條都1.7m

間公司執之前都玩鳩你
不過算數啦 香港歌手啲view不嬲都唔多

任天堂流淚2m

必殺技2m

2018年拎住幫幫棒宣傳，好似返左1998年

愛與誠 天才與白痴 愛得太遲呢啲無official mv喺YouTube真係美中不足
講用YouTube pub早十年嘅華納真係創先河
Gold Label仲講緊要買先有mv嘅時間 佢哋已經識放YouTube儲人氣
咁樣造就到比比鳥同公廁出嚟

爆了同勁歌金曲3都好似返左1990年啦

蛋記都係搞笑，之前沒什麼不可以個MV upload左2日，又del左upload個新，但都睇唔到分別

蛋記經常係咁

個MV累事，歌都ok

華納收購咗金牌之後有放㗎
得好少咁解

有時credit落錯名之類都要改
你睇唔到唔代表冇

勁歌金曲3 MV = 黎明果d 全日愛、喜、越夜越有機MV
電子世界，打機故事，美女做舞女

爆了就... low low low low...

咁初心都已經要換好耐

英皇依家算唔算最撚多大牌歌星

當紅個2個都係哂度
計埋大牌，應該係環球最多，每2年就出隻公司歌大合唱

真咩 wiki睇得 單春 歌神 校長 蝦餃老母 算多人識

放14號連位兩張$280
原價加手續費
可tg我:

12號兩張480換飛

買左手11同12號 $480*2
但好似兩日都唔得閒

買左13號 唔記得係老母節
放2張480

Sorry消息有d亂
5月10號加場優先訂已經完左？
最快係聽朝10點ub買？

係呀聽日公售
唔係fans真係好難知加場優先幾時賣
公布得咁急

咁咪好
冇咁多人爭

全世界留意
明早10:00
Urbtix賣10號加場門票

咁16號咩黎？

係愛人

笑左

頂

英皇搞錯左16號係錯公售日期

初初報俾傳媒都係16

可能半個香港等16號

如果聽日搶到英文字母行，就睇多場780

仲未有seating plan流出

我估係之前俾巴打爆破果張

個張同之前一樣

9成9都係呢張
同樣喺舞台向前伸展，所以無左BA-BC行
而且同之前場次既有出入

有少少出入，大致上一樣

法國Vivian concert都係三面台，有延伸舞台，整扼手位

但佢無減行數，由BA開始
基仔BD開始

基仔應該想個台整深啲

係

係差好撚遠,
今日再睇居然大改

哇屌

不過正
肯定我買果張山頂位係正面台

本來唔想睇搞到好想買

我仲一直以為我買ge BE行係第5行,原來第2行

唔怪得優先會爆啦

巴打幾號睇？

尾場

幾痴線

咁到時應該見到你
我BD

幾錢買?

千幾，算好抵

我基打擊黃牛

終於有光明seating plan

玩咁大唔買唔得

10/5 $780（放工後慢 ）
11/5 $480 中伏
14/5 $780 咪加場

12 13加碼

蝦蝦蝦

真心想買，明天網上買揀到好位嗎？
定去排通利先有著數？

排頭位就有著數，排後面排到可能會話冇飛，即係俾人hold住左，但又有人排後面等緊，焗你買其他飛

好，努力上網買！

我們古巨基世界巡迴演唱會 (加場)
日期: 2018/05/10
票價: $780, $480, $280

票務資料:
開售日期: 2018年4月13日 上午10時

* 售票首天每人每次限購票6張

g持

屌 頭場啲位 好想睇頭場呀

有冇人又睇埋頭場

我個邊個售票處冇貼seating plan

買左優先
睇下陣間買到個位靚唔靚先

有冇人排

有

想問下邊到可以放飛 (原價) 買到頭場就放返張尾場出去了

古巨基fb

肥花

買黃牛 row BE?

BD

K3 定 K9

仲未有seating plan

排緊?

咩黎

睇人排緊

一樣？

10點鐘即禁佢比19行我

好on9 又菊花轉

千幾
咪問k3 定k9

入唔到

k1

抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。

要買靚位真係一定要排隊

上次排第3都買垃圾位

撳到買飛入唔到睇位

撳唔到位，請稍候係咁轉圈

一定要排第一

連網都入唔到

我第一都垃圾位

系統亂比位你 睇運

下 點垃圾法？

同 kktix 比真係兩個世界

發覺永遠揀黎揀去個啲都係5x歲個啲auntie，又唔知自己阻到人

上次排第一中間780冇晒

今日多唔多人排隊?

排第3 比19行你 買唔買 後面成堆人排隊

都係最佳位置既

冇上次咁多

岩岩本來好順，想揀多幾次位就開始jam了

10點正入到去,280可以慢慢揀位

好撚on9
就夠鐘都未揀到位

連揀位都入唔到

菊花轉轉轉

而家買唔返

買左山頂3連

簡唔到位

好慘 入到去個網都咁

咩section

47

比我簡位啦屌 入到去都簡唔到

灰爆，得16行

多謝您使用「城市售票網」。購票已完成。
終於買到

但真係放左好多出黎

系統未能於所選區段選取相連座位，如您選擇"確定"，系統會重試不相連座位。

又得返D側田

已經入唔返個網

禁多幾次就入得番

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

撳左每個價位2連睇
480沒有相連座位提供

280所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
780所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

簡1張都咁 真係痴線

頭先10點入到去,load咗2分鐘比咗19行我 想再揀就轉足15分鐘彈番出黎,彈完依家連網都入唔到

估計同上次一樣
過多陣就會有飛放番出黎

目測都幾多人買480

有幾多人買左&排緊?

十點準時入去可以慢慢揀，點知揀多幾次位而家可能買唔返

走左啦

買得靚嗎

點解呢場仲搶過上次11-14公售咁ge?

依加我點禁都好佢都話所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

之前係urbtix買飛都係咁，你開頭手快好易入，但出返去想入返就有啲難

依家3個價錢都比人hold住哂

因為得一場

買左信用卡

但頭4場去飛速度明明唔係超快嗰種,仲要今日放咁多位

收280 兩張連位

LOGIN到都無位你選

依家連urbtix都入唔返

你都入緊 ?

urbtix好易入得番
撞多幾次

2連UP都應該無位

開始郁

一揀到位就夠鐘

想入手前排字母係咪冇乜機

買到

上黃牛網睇下有冇 佢地識用system秒速買靚位

你係咪以前有上香討個古巨基PAGE

點睇, 正中

狗衝

冇啵

認錯人

而家㩒1張有第9行，好刺激啊

又係一張都搜尋唔到 弱智

去門市

$280得番少量

之前已買飛 岩岩試下入好易入 好易買

Btw 已經放返d飛出黎系統

56段 5行 好似好正咁 買得過嗎

但真係入唔到，除左頭5分鐘

我岩岩再試多次 又入到

780？

又黎480, 今次29行, 正中

買

780 出20行

又係480, 55段, 30行, 正中

有冇意見

go

480, 53, 30, 又係中

你係咪買架

感謝大家 已買56段第4行

放尾場480 有意講聲

其實度56段4行即係邊度

我OK嫁啦

黑色個到係1嘛 應該係咁計

BUY THIS??

唔洗諗 去馬

4,5行都ok, 剛剛入到都係俾7行
有冇巴絲捕緊字母

有冇人買到字母行

賣咗成個幾鐘仲有字母咩

都唔知係未放出黎定賣晒 唔敢博

依加好多正面既 個位數字位 買得過呀 唔洗睇側田

似未放

放左

巴打㩒到飛？

放棄

你想買字母行?

係呀

唉，收280兩張連位

10點都入唔到⋯⋯

放480尾場 唔係黃牛

買左11日之後O既人, 會唔會後悔想換做10日O的飛 今日大把令位選

岩岩仲禁到53段4行2連
Btw 有冇人有280正中可以放或者換比我
之前買左12號63段 想要正中少少

280 先最難買....1張都入唔到...

可以接受既 再前個D都買唔到了

今次加場真心易買，到宜家都仲大把位
買左十一號，宜家變左唔係頭場

加頭唔加尾

尾加左一次，原本得十一到十三咋嘛，不過可能唔叫加場啦，一早預左有嘅

正面台果個block 未chok到任何一次
得側台兩邊block 1-3行試到

大把位，連位都chok過正面台

放工至去買

岩岩chok到中間黑色位第2個格最後個行

又係放工先買

一張定兩張?

two

姐係字母?

no 係780順序數第5格

X X X
X O X

冇曬字母啦，最多㩒到row 1

幾好喎個位
對正個台
你買左?

唔一定架
上次都有巴打12點幾禁禁下有字母

no 正中仲有飛

俾我抽到第5行！加場好嘢！
好開心呀！

AF行？幾好丫

Btw唔洗收飛了

A?

13/5 $480 想換其他日子

no number row

如果放多少少正前台果2個block就好

仲有63 ROW 2

英文字母行?

12點半開始就入唔到個網…

無野, 入到好順

Row5 ，54段
我滿足了！

今日未見過字母btw

所以覺得係未放

真係好難想像 古巨基5場會易買都咁
我第8行中間 係未都捕下好

古巨基演唱會不嬲易買

屌奶星 今朝唔記得買

唔會買唔到啦

返工累人不淺

晏買仲多單位數字行

對真樂迷來說係開心既！

街客呢幾日惡補咗金牌、英皇年代啲冷門歌
幾鐘意明星、你生、十蚊雞流浪記、I have a dream同明天

佢啲side track 好好聽

Gone too soon都好聽

Gone too soon同因為了解所以分手好似一個系列

明星係4plug

1. Monica （雙週冠）
2. 夢中人（冠）
3. 天才與白痴（冠）
4. 明星（冠）
5. 一生何求 （唔冠了 ）

要講星戰既冷門歌，我會揀 還是覺得你最好、純真傳說、星戰

係？
其實you talkin to me成隻碟都唔錯
唔計周星呢份詞
因為了解、人生、空肚、Gone too soon都好好聽
反而主打果兩首兄弟歌好普通

當年情都好聽

我讀得書少

難得古巨基既正快歌
可惜同《亂》一樣冇上大台

無錯
所以有時爭佢唔落
做野太保守太小心

當年主打《亂》、《我讀得書少》
而唔搞埋d周星呢、爆了、勁歌金曲3
可能殺出條血路

亂同我讀得書少如果做演唱會主題曲
諗起都覺得正
不過我讀得書少可能就要改左份詞

香港人on9姐
明明爆了都係得果句鳩
其他歌詞勁有意思 音樂又正
人地周杰倫咪又玩音樂 大陸 台灣啲人接受程度高幾多

土耳其冰淇淋係香港應該會俾人當食軟雪糕咁鬧

呢兩首仲可以sell埋假音
可惜

依家仲有第2行

等陣輕鬆買

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
係咪即係冇哂280

俾人hold住，仲有

收any date 280 2張 黃牛免問
@lagreen

去票房睇過，公售既字母行已灰色曬

到依家都見唔到有一張280出黎 依家都仲有人揀緊？

買左正面第5行

突然入唔到網

加場仲有大把飛

自掘墳墓

780 撳40張都有

可能最尾英皇搞內地旅行團
頂埋10/5 果場咁on居既決定

2日1夜古巨基演唱會團
10/5 -11/5

冇人呀

仲有成個月散飛

又幾有新意

唉

有冇人收尾場480 原價

280賣晒
480少量

岩啦繼續
等陣速爆開15/5會暴動

冇時間賣啦

疤狗買左邊場

軌買左
10/5 $780
11/5 $480
14/5 $780

咁多 我淨係買左10號

16年古巨基fans
遊戲基上基
仲耐過摩佬上車

冇睇到amazing world

相認 ？
偽頭場同尾場

主任我老豆都係車迷
我都算半個軌 成日陪佢睇

咁你真係嚴重錯過
英皇搞演唱會同金牌搞演唱會真係2個層次
金牌果3個so far我覺得magic moment 叫合格
災難級係eye fever

希望你老豆係古烈治上車
唔係既話原來我做得人老豆

我就係睇左eye fever
屌啲3D

偽頭場即係11號？

紅藍鏡，屌中伏

千求萬求先求到尾場唱必殺技

差不多時候

如果780*2 兩張飛14/5 有冇人要

你咪買左5月10日靚位所以放

不是 唔記得碰上重要日子

想收是但一場既280$ 連位

tg: clsbron

放14號 尾場2800兩連位
原價加手續費

其實多唔多人聽 花灑 呢首歌
個人覺得呢首真係最正果首 但佢應該唔會唱？

其實係我去左平行時空
定古巨基去左平行世界

多
當年除左愛得太遲外，呢隻歌都播到勁一勁
連陳奕迅都翻唱過，當然又軒起一輪罵戰
07，09，11演唱會都有唱過呢首

ESAON D鳩屎 FANS所有翻唱歌都話EASON唱得好聽啲

明明依類小清新，偏高音既歌係基仔好聽啲

想聽基仔唱幸福摩天輪

基仔唱過幸福摩天輪呀
05年

有冇聽過佢地合唱過既第二最愛

想要任何一日$780 x 1
用gin lee $680加錢

gin lee $680加錢

送都要諗下去唔去

基仔秒殺

大家歌路唔同姐

叫基仔唱六月飛霜

我講哥幾首歌姐, e.g.花灑，第二最愛

最主要係ESAON D濕鳩 fans成日串柒柒周圍同人比較

你加$780就同你換

由佢哋吠啦 都慣

認真想聽

想聽富士山下

無條件會變成點

咪古巨基扮柴九個尷尬畫面

吔屎啦梁非凡

推

加少少錢買480啦

而家啲飛賣成點

少量

想問下citi買左飛果啲大約幾時會收到

10號都清晒啦

今日開始排舞

Show前1-2個禮拜

好期待

別講笑

13號場 $280想換10號場 $280

求成全
tg: u123win

小鳥爆開了

讓我爆開了

780銷情麻麻喎
快啲派多首歌啦

startalk有好正面回應爆了被話係膠歌

佢點講？

16:00開始有得睇

索性包團算啦

放5月14 280 2/4連 280飛

全部X位黎

咁個咁柒既決定
一係英皇散飛
一係大陸包團

依家780連位一係正面卡角位最後一行，一係側田位最後一行

780果D真係閪位黎

好想聽Shirley

逆時光

英皇洗唔洗諗計清清d閪位780
其實佢最錯既決定唔係加場
係唔加15號反而加10號

一鳩樣，最錯決定都係加場
唔識見好就收

當初我都反對加場，4場就夠

都唔係呀
我見宜家都有人求14號尾場既飛
證明尾場有一定吸引力
銷情起碼一定好過宜家10號

加頭加尾 成功得罪晒citi買嘅人

想問下大家收到飛未？
我係一早用citi買 用快遞送
但仲未收到 係咪正常

未到

Thanks

邊到見到有人收 想放14號

facebook D演唱會PAGE

巴打你係咪有飛放?
岩岩又見到有人問

優先訂票買左5月11

到而家都未收到飛 有無人又係首日買已經拎到？

10號真係賣得好差?

有冇收一張嫁 我想放

整體得返少量
480 11張
280 賣晒
780 應該仲有4-6行未賣出去 ？
唔知幾多 不過每行人數都好少 留諗百五至兩百零張啦得返

我*

$780？

480

咁都唔算好差

收11/13/14號2張連位280/480飛

原價放13號780 2張 信用卡預定飛

有無人放14號？
除左最貴其他都ok

買多咗14號連位 $480第21排44段 原價+手續費

手持13/5兩張280
但朋友唔得閒 有冇好心人願意用其他日子同我換

有興趣，巴打有無tg？

多左兩張13號780飛,有冇巴打要,收番原價+訂飛手續費

介唔介意講係邊行？搵緊字母行數

優先票有冇人收到呀,我仲未收到

未，放心

原價出售 5月13號 古巨基 四連位$780

用 5月10日 2連 480

換

5 月11 or 5月 12 日。2連 480

/ 280(你補差價）

Tg: wowo556

放14 號尾場2連 280
300蚊放
之前幫個巴打禁 交收放我飛機 我都無賺佢錢ga la...

搞到我都驚驚地，幫左位bro訂clear card優先6連780

應該唔係字母

係咪掛號

有無人 ok 280or290放 唔想收零錢
唔知6-8蚊係手續費黎

好問題，我都唔知，未買過信用卡優先

大概幾時會收到

仲未收到

有人收到上黎講下，照計呢幾日會有

有冇人放飛
小弟想要三張280同老豆老母睇

感激不盡

用 5月10日 2連 480 61段

換

5 月11 or 5月 12 日。2連 480

/ 280(你補差價）

其他日子票價可再議

Tg: wowo556

基仔

今日收左信，仲未有

有無人仲未收到飛

優先

上面咪話無囉

Fb有人打左去aeg問 今個星期先開始寄 我當今日寄 聽日公眾假期 最快星期三先收到

Citi?

Aeg

AEG?

Sor citi先岩

快點！！！

請問大家citi信用卡收到飛未

未
打過去問，佢話4月尾五月頭先有

13號兩張480 想換14號場兩場480/280
13號臨時有事去唔到 有冇巴絲幫下手
或者有冇人想放14號既飛？

有歌迷收到飛了

收14號兩連

原價出讓2018年5月10日首場$780 55段 16行 86位
得一丁友去

13號兩張480想換其他日子

原價出讓2018年5月10日首場$780 45段 7行 96位 45段 8行 96位 前後位兩張

10-11/5 兩場琴日都加左位
大家可以上urbtix買

不過係側田位, 可以衡量

差不多開show,仲未收到飛

得10號有人收到，11-13未有

有無人可以放5月10-12號既280/480飛

原價出讓5月13 780 46段 9行 86，87位

Fanpage fans消息：信用卡優先門票昨日已全部寄出。

今次優先啲位算係咁,280有正面，雖然32行

正面已經要還神

岩岩收到飛喇

which date

12/5 $780

俾人甩底 有兩張10號優先場既280 原價連手續同郵費655 有無巴打要？

好多人收到, 但我未

Clear card 優優先訂 但65段 側到

11/5場飛已收

巴打又正面？

收到了! 59唔太差

仲爭13號未收到......同地址唔一齊寄既

btw, 係山頂個頂

Diu 正面19行

panel位, 正喎

11號嘅岩岩收到 頂優先都比到49我

好後

同側田位比, 都幾好啦

原價+手續費 放2張 11號連位480飛 有興趣tg我

補充：正面台

11號仲未收到

優先買既13號仲未收到

好彩係自己睇

13/5 原價 780 4連 58段 第9行
有意
Tg:

唔係
section 50

49-60叫合格

有無巴絲想換飛
我有14號兩張280想換11或者12號

剛收到掛號了，都斜斜地

有冇人買左2日？佢唔係一齊寄

終於收到了 有啲斜，60段21行

玩裸視3D就咪派兩邊側邊嘅位啦 睇條毛咩

幾側？

我正面嘅，但43/66過啲真係點睇呀

收12/5 $280飛x2

44段即係咩位?

屌牙 側過側田

閪位

屌咩 優先飛都係呢啲位

睇兩場呀 屌佢老母

屌你老母Citibank

好撚嬲呀屌你老母！！！！！
上次Eye Fever經BEA買最貴又係啲on9位！！！！
次次買優先飛都係咁 咁我買你優先飛意義何在呀？

收12/5 $280二連位

點解係FB放飛GP見有古巨基飛 有D係紫色底 有D係淺黃色底嘅

我自己優先買4張飛係淺黃色底

唔同地方出飛姐，cityline 紫色，urbtix 淺黃色

自助機度攞，定係去職員counter嗰度攞
一樣係咁睇冇分別

屌仲未有

我有日都未有，等聽朝

屌63段

$480蚊 都俾埋d咁既位
Red 49段30行

咁訂好ON9 D位咁西

優先黎做咩

收10號飛任何價2張

原價+手續費放13/5 780 58段 12行

有意

4連

13號 $480蚊. 56段
希望有人收購或換日子
個日有事去唔到

收12號280二連位

我可以換啊
Tg: wowo556

AGGER!!!!

13號 $480蚊. 63段
希望有人換12號，Thanks

tg:therock999

12/5 $480 X3
連手續費掛號費 $530/張
可散買

譚伯條死廢老都開show啦

四個搖滾大俠都開show啦

放14號 2張連位

780*2

58 段 我十點二買到 優先飛都咁斜 以為可以正中間

屌你老母 44段係咪姐係最側

58唔算斜啦

係
優先飛派44?唔係咁撚仆街呀?

係呀 屌

痴線..呢個真係好過份

我優先280派到正中間
不過覺得個派位係亂咁嚟嘅

仲要780 勁嬲

其實信用卡就算買最貴應該都係買唔到中間黑色個幾格

不過好近台 你幾行先？

4呀 唔係字母先近？

近呀 側台得2行字母架炸 G,H之後就到數字架啦 4即係實際既第6行 有機會握到手架

原價放
11/5 $780 51段 單張
13/5 $780 54段 兩連
屌 之前幫人買 但係俾人放哂飛機
on9 啲人要人地幫買都咁多要求
tg: threecheese

仲未收到飛

屌 我仲後你兩行

咁我買優先飛做乜鳩呀 等公售先買揀位好過啦 又冇蝻排隊爭 好撚嬲

好似有巴打分到正面頭數字行，字母行就內部
早知公售去搶

終於收到哂，兩場都唔係正中，不過係K角位

想問下呢兩個位算唔算係最側

63段 第4行，好似都側側地田

280 480？

780飛

紅線

好似係紅點

咁都未至於太差，thx巴打

54段14行係咪panel附近

原價放2張連位 11號 480 57段
或
交換14號飛

有意tg

一樣,巴打幾多號

13號

大家覺得會場場有嘉賓定得尾場有
Btw 有都希望唔好有周慧敏同e健 呢啲黎過既人
蛋記知你有mon post

原價放
11/5 $780 51段 兩連/三連
13/5 $780 54段 兩連

tg: threecheese

唔想睇vivian

冇得相認

仆街 13號仲未有

想問位置留埋價位

yes

係panel右邊

買錯左單丁位

原價放
12/5 $780 56段 6行 單丁
12/5 $780 63段 6行 單丁

原價+citi信用卡手續費

段數係咁分?

原價放
11/5 $280 2連/4連

原價+citi信用卡手續費
有意留tg

唔洗請啦.....有都子華算

優先比左43段 6行

好仆街

太窮冇錢睇

放14號780 字母行連位2張 非原價但求補貼返2張280

有意請留TG

64 段 買親飛都係側面
正面果D飛邊度買

其實想佢請小明，但小明大肚生仔就算啦...

45段 4行算唔算ok?

我覺得子華神幾大機會 唱子華說

想問側面計埋字母座第8行有無得行去握手

聞說有延伸舞台，有機會握到

側面唔知第幾行前先可以行出去

上次睇鄭中基就係差一兩行比保安欄住

2連11/5 480 49段24行，有冇人可以同我換14/5 同價位嘅飛

$480 ok?

即係你每張飛要收多280定點

收12/5星期六280二連位

收$480/$280 飛

有意Tg : LeceK00

Row 8(即係實際第10行)前就有得衝但要知道幾時係握手位衝定出去 到行埋黎先衝就太遲

原價放10/5 280 一張

原價+優先手續費放兩張13號780

tg: knct6732

唔該

垃圾citi 28行

收12/5或者13/5 1張
毒撚自己去睇
Pm tg hinggg8

第幾段

58 我之後軒仔同子華都係58 好邪

子華你買到
有冇攻略等我下次買

11號有急事睇唔到 $280 連位兩張
有冇巴絲可以同我換一換
如果係12 13 號會更好 事關10號晚都頗忙
感激不盡 功德無量

都係一味撞入去
痴線 睇返之前啲飛我都有坐過一樣嘅位

14換唔換

想問係第幾段？

14 號可以啊巴打

方便留個tg?

64 段 唔知咩位
純粹想入場支古蛇

推～

13/5 4連 780 正面 第9行
有意 tg:

51段

收14/5 280 兩張

收 12/5 480 1張

你補唔補錢換480？我11號都想換14號

你係咩段

57段

放12號 56段 23行 2張
原價優先手續費
要同老母食飯睇唔到🙏🏻🙏🏻

換唔換14號 留tg

汽車推推
希望有巴絲幫幫手
功德無量

14號都睇唔到 已買左11號

留tg如果我換唔到同你收ok？

13號 280位 1張

換10號 280位1張 or 原價280出售免手續費

tg:u123win

放11號 780位 4連

唔識留

放13號 4行 2張 原價

13號 $480蚊. 56段
希望有人收購或換日子
TG: Kpw224

12號 780 56段6行 上星期分左手 幾錢都甩

收480 2張 連位 12或者14號都可以

放13/5 480 兩張連位
56段 26行
有意Tg: cc0418

[換/賣均可] 11/5 280 2張換 10/5 或 13/5 也可
跪求換到

13/5 $280x1
希望換是旦一日既280

朋友買多左1張480尾場.. 有冇人有興趣
14/5, 44段
有興趣 tg 我朋友

放12號 57段 35行 2張 citi +優先訂手續費
西鐵線交收

仲有冇

巴打我有11/5 兩張280
你係咪想換日子啊

放一張10/5，50段，480$，原價

Tg:s10858827

想直接收

放4連 11/5 $780飛
44段 第3行

唔好意思啊, 同人換左13/5了

你可以打去37616515，講低交易編號，佢會俾個郵件編號你，上網追蹤返郵件寄到邊個程序

收$280飛

放4連$280+Citibank 優先場手續費
Section 56 Row 32

幾多號

12/5
不過得番兩連

收11/5 $280 兩張

求換走14/5 兩連位$480 換番兩連位$480 所有日子都得

朋友我有兩張連位14/5 480想換走!!!!

原價放12/5 480 1張

原價放兩張11/5 $480飛連位
第21行
有意tg

側面43段係咪冇字母行架?

冇

求兩張連位 12/5 $280

求兩連 14號 280/480
可以加少少交通費

放尾場54段，第5行， 原價$780 + 手續費$20, 2張

原價放10/5 480 2張

手持2張11號480，想換12號480，有冇人換？

原價放2張 $480 + Citi手續費
5/11 或5/12

收任何日子任何票價 2張

收3連280

12號星期六 任何位置280

700蚊放12/5 780 14行2連

放 5/13 $280兩張連位
原價+20蚊citi手續費

聽日！

Stay here. I’ill be back

放1張 5月10日 (星期四) $780
第8行

telegram=Leokuconcert2018

放12/5 （星期六）
6行 兩連位 $780
原價+Citi優先飛手續費

多左兩連 11/5 21行（480第一行）想換出
有冇人可交換聽晚10/5 280/480兩張？
或$700 平放晒2連 , 有意請pm

求14/5 $480任何位置

睇左既可以去以下呢個post

[劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區 10-14/5

音樂總監Mark Lui

一陣食都can先 上一次食係9年前

今日咩日子，入紅隧依個鐘數窒到咁

古巨基開show 紅磡開始多人

放12/5 480 1張

第49段係咪好差
佢今次個台有係咪玩咩視覺效果果類野？

裸視3D

咁49段咪好慘 咩都睇唔到

44段表示...

19:15留意古巨基資訊台

好多人

坐底了

即場去呢個post

63段表示……

我都係 63 段
支持下基仔都好過無得入場！

想孝敬媽媽 半價收3張任何日子280
大家睇得開開心心打個和

岩 入去聽歌 後日睇 睇左隔離個劇透post 好多想聽既歌都有唱

我都係後日睇

求聽晚兩連位

我睇尾場，同阿媽睇

求星期六 二連
280或480

求星期一280/480 連位兩張

收14號280/480連位2張

[/quote]

比人放左飛機
放1張 13/5（日） 280 blue區 55段 34行 85座
淨係想收返原價優先發售費+郵票費 345

收返280就okay

放2張 780票
13/5 （日）
收返手續費就得
780+30

求 12/5 280/480/780 2張連位

求14/5 兩連位, 咩價位都得

66段是咪咩都睇唔到
臨急臨忙買左

求 11/5 280/480 2張連位

求2張280連位

你咩價位？280 480都仲可以睇mon 780就睇人算 咩舞台效果都唔會睇到

480呀
希望睇到啦

480就算睇mon都會好辛苦 睇到頸痛 不過當聽歌啦

早知買280算啦
不過好似你咁講，當聽歌啦 support

急急急！
有無單丁巴絲想睇今晚480
女朋友臨時唔得閒

收14/5 兩張 280 可加少少車馬

求讓星期六 二連 280/480

古巨基差錯腳跌左落個窪到

[劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區 10-14/5

13/7 780單丁一張

基仔受左傷 你班黃牛就真係蝕死你
我而家總數$400收3張280 有意請留tg

13/5 （日） 2連780
想換14/5 2連780
有意 請pm

賣13/5 星期日 $480兩連 絕對靚位
Blue 52 28 85/86
$800 for 2 東鐵線交收
Tg: kitifung

搵飛搵到檔好鬼喎

23行定價280?

收 13/14 是旦一場280 兩連

真飛黎 因為66係視線受阻位，所以平d 頭先上城網睇過 佢放返d視線受阻位出來賣 我禁到66 25行 66真係側過側田

求14號兩連位 280 最好正面台

好耐冇去紅館睇SHOW..
63 段480 會唔會視線受阻

放13號行4 單丁位 原價
有意tg: knct6732

想收今晚二連飛

收古巨基今晚 280/480 2連位, 請自帶價錢

原價收今日12/5 二連位 280/480
@alskaru

今晚心跳回憶同愛與誠著燈

收今晚任何價段2連
感激不盡

好想睇

我都係63 63都可以擰頭睇mon既 66就真係完全睇唔到

今晚780仲有正面台輪椅位, 因為係即日門票, 所有人都買得

收14號280兩連49-60段

賣 13/5 4x$480
原價加visa fee
TG :

收280x2 14/5

你開價可議

想問下點分真假飛/ 有無聽過呢個演唱會有假飛

應該冇人咁得閒會整佢啲假飛

我今晚場演唱會應該搞唔成,等我放飛先

我見有人放得平過原價
張相又矇矇地

邊到

叫佢再影過比你睇

突左張13號780單丁有冇巴絲要

唔該哂
我對上一次睇係無語倫比
記得又係好側
頂個d器材阻哂

04年周杰倫 ？
咁真係好耐喎

係
所以希望63 段都睇到d效果啦

收今晚 280 /480 兩連位

賣 13/5 2張 $480
原價加visa fee
TG :

心跳回憶

今晚 $480兩連靚位
Blue 52 row 28
兩張$800

求 14/5 280原價

Tg:juicylemontea

求14號兩連位 280 請出價

求14/5 280蚊飛兩張

今日 13/5 280 原價放
張票冇人睇冇人要嘅過就扔

Sor 係派票 免費 反正都扔

咁浪費
既然免費你平D當益下基迷啦

求14/5 尾場 單丁/兩連

有冇眼睛不能沒眼淚

見到了

收14/5 古巨基
280/480 兩連

有無人炒燶飛？義海價幫大家收